[冇人提] 聽日係一年一度嘅玉林狗肉節，又係大愛撚食狗撚互屌時候

【玉林狗肉節直擊】貴婦狗都劏！$60加工代宰 主人帶狗齊齊食
2小時前61.5K
即時兩岸

明日夏至，狗肉節再臨。《蘋果》記者親赴廣西玉林直擊，只見市面周街有賣荔枝攤檔，狗肉店雖然被當局責令換成香肉字眼，但大型狗肉店晚市連宵夜時段仍座無虛席，更過份的是有人竟拖寵物狗前往吃狗肉！

此外，往年當街棒殺狗隻和劏狗的血腥場面今年已不復見，不過，知情人對記者表示，狗狗殺戮場只是轉到隱蔽的劏宰場。而記者到位於玉林北流鎮松花村的一個劏狗場直擊，發現該處停着幾車待宰狗兒，不時傳出悲鳴叫聲。屠宰場外寫着提供本地狗批發和零售，店主稱：「今日買28元人民幣（下同‧約34港元）斤，明天（夏至）就要30（約36.3港元）。」買劏好的要提前3個多小時下單，「太多人買，忙不過來」。

記者在附近觀察時，正好有一名戴黑超男子，在車尾廂運來一隻疑似貴婦犬，花50元（約60港元）叫工人代為宰殺。只見狗狗瑟縮在寵中，沒有一點神氣。被困鐵籠和車尾廂多時的牠，似乎意識到危險，在被抬下車時想往後退，但被困籠中，無路可逃。記者問黑超男子是自已養的嗎？他不答話，與工人合力抬狗入屠宰場。

記者一度想繞道農田到後福拍攝，但有負責監視的男子對外來人相當警惕，見記者站路邊舉手機拍攝，即上前查問。記者問他屠宰場情況，他即警愓地驅趕記者離開。

唔知咁多位連登仔支唔支持狗肉節呢
支持=
反對=

g持

唔係話支持 但我亦唔會反對佢

支持狗肉節
亦支持偷人隻狗死全家

道德左膠俾人劏埋就最撚好

老衲名言:
大家都係愛狗人士, 左膠愛生的, 老衲愛熟的

幾時有牛肉節，雞肉節，豬肉節 ?

幾時有人肉節

屌佢但又食其他動物肉嘅人同Trump冇分別
明嘅人就會明
一切歧視嘅根源都係一樣
利申：反對食用任何動物

食貓重好啦
見連登成日都有貓奴po佢哋啲貓上嚟
隻隻都好好味噉